有冇人有興趣一齊上溜冰堂

3173 真雪溜冰基礎班 KR33173A
3173 真雪溜冰基礎班 KR33173B
3173 真雪溜冰基礎班 KR33173C
3173 真雪溜冰基礎班 KR33173D

嘩9 -10月咁遠

依加都八月啦

我覺得呢d基本功，自己睇片練都得，唔使刻意上堂學。
反而loop呀jump果啲先有必要上堂。